「屌你」一招破解港共搞9黃店既新政策

叫外賣。

講完

黃店唔可以倒閉！

無錯, 只幫襯黃店

香港人, 外賣!

其實由有武肺開始已經轉左用外賣形式支持黃店

push

叫左黃店外賣成兩個月啦

Push

推

不如一齊玩 #黃店外賣challenge #yellowshopchallenge?

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?